有時幾羨慕A0煩黎煩去都冇拍過拖咁煩

做完pj見就天光 想等到太陽出來了
有冇人未訓啊

係有女朋友真係好煩

早抖絲打

聽歌都自帶身同感受mode

陪緊女友打牌 好撚眼訓

開心仔 唔係因為final 我都想打通宵麻將

Btw 我轉頭要返工
佢一打牌就唔識停

頂硬上啦
咁早翻？咩工啊？

我係巴打

返sales 好彩係返1點 仲有小小時間訓下 但唔知佢想打到幾點

chloe在夢中

我仲以為你番地盤 巴打中文表達能力0分重考

頂住呀爸打

絲打啊巴打

終於走了 送左佢坐車

天漸亮了

好串....

拍過有咩煩

好撚柒攰呀

有時都想去翻無拍拖既日子。。

聽親歌都覺得歌詞講梗自己

陰天日出唔好睇 早知早抖好過